求與神同行2

各位巴打有無link 昨日睇左 與神同行1之後先知原來咁撚正 好後悔無去戲院睇

跪求 與神同行2

個畫面差到

其實戲院仲上緊